1. Download la cartella compressa
2. Estrarre la cartella
3. Apri con Pycharm o visual studio code (non dovrebbe esserci differenza)

Comandi:
pip install -r requirements.txt
py manage.py runserver

Admin login
http://127.0.0.1:8000/admin/
email: alle_bonaccorso@hotmail.it
psw: admin